見到CCTai班暖氣軍師個個都唔信手足有槍，就知單野好有可能係真

未上車就盡量黨鐵 狗封左好多過海隧道附近ge行車線

多你一個人多好多 即刻出黎

on9 仔glock呀
唔係黑星
歐洲槍黑市買既難度加風險知唔知幾高

今朝比警察上門拉嗰班手足唔係鬼

D 回覆